[無圖] 頭先食飯對面坐咗兩姊妹

是咁的 頭先同屋企人去食飯 搭檯對面坐咗三母女
兩姊妹嘅對話幾有趣

家姐 樣一般 無化妝 Hea 打扮 帶眼鏡
細妹 幾靚女 幾白 有化妝

叫咩食好呀？
不如叫燒味啊 呢度啲燒味幾好食啊
唔好啦，大時大節仲食燒味
我上次食過啲燒腩真係OK 喎.........(細細聲講)

叫嘢食啦
唔好啦，呀哥都未到，等埋佢先啦
好肚餓呀，叫啲嘢食下啦
等埋佢啦，佢就到啦...
(家姐照叫)

我男朋友請啦今餐
唔好啦，佢係都要比錢先算啦，我地咁多人食唔係幾好㗎
第一次見緊係佢請啦
好貴姐....

你條仔呢?
佢要做完節先過到嚟，會遲少少呀
中秋都遲到，咁唔尊重㗎！
咁人地都係中秋姐.....

呀媽，我呢度好「支力」，幫我按下
痴線，要呀媽大庭廣眾幫你按摩
無所謂啦
唉我幫你喇

我係身邊聽到真係覺得家姐性格好好多
但感覺男人都係會比呀妹嘅外表吸引先

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

文字討論

做家姐多數性格都正啲

真係用icon

hea打扮嘅女仔

乜撚柒都放上黎
講一大輪廢話你想表達D咩？
曬命?
以為自己看透世事?
要寫日記 發表感想就死返去Fb啦
鬼唔撚知善良孝順嘅女性受歡迎咩
屌你都戇尻尻
我而家喺到覆完你我都覺得自己戇尻尻

家庭事關你咩事

閱

講明無圖

咁你咪撚開post啦

我都覺 身邊d fd 都係

完全唔覺

樓主，規矩不嬲係 無圖=有圖

點解你開post冇人理呀?
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點理呀!
乜撚野都唔撚識
up圖又唔識 lihkg 加密法又唔識 乜撚野都唔撚識
開黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你開黎做咩呀？ 你開post做乜野呀？？
你開post冇圖你開黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！
陷家產

依篇回覆仲好笑過樓主😂
仲要為張圖打咁大篇

家姐
大佬到未到居然叫野食咁沙膽

雖然我細佬妹都係咁
我遲到就話黎埋單就得

你未回覆之前就係佢最好笑

唔好撚啲小朋友啦

下次你開po前 可以 考慮有圖先開 唔係既話 只係廢話一堆 無討論價值

相都無張點討論?

上咁耐連登都唔識規矩

你好有趣

冇人認真討論

樓主打得都幾傳神
細妹陣港女 tone就咁睇字都feel 到

小學雞

香港好女人難求
最憎d港女有幾分姿色就唔付出d咩只等男方付出，所以港女先會比人話係雞
港女不了

難分真與假

點解咁都無人讚樓主記憶力超班

真心難求

冇圖百幾正皮

唔係沙唔沙膽嘅問題，
大佬嚟到應該都唔會嬲
但係比我感覺佢想做就做咗先 唔係好理人
佢態度仲要衰衰地

無真人比張想像圖對比圖都好丫

有啊

影衰香港女人

因為坐好近我聽到哂

示意圖:

家姐(髮型都幾似，外加眼鏡，樣就唔太記得)

細妹(都係面尖尖眼大大咁

家姐做女朋友，但夜晚偷食細妹

我可以好肯定依道咁多個男人
10個有10個都話揀女朋友緊係揀家姐依D善解人意 性格好架喇
但係出到黎見到樣肯定又係溝細妹

包括我

咁你唔好屌港女on9 因為係你自己揀

事實唔敢面對?
出到黎見到樣
咪又係鳩沖哂去細妹度

點解好似 係家姐多d
仲以為自己睇錯

硬係覺得啲佢哋形象同講嘅野一致反而好唔自然

係啊
好多男人寧願條女正啲自己受下氣
都唔會揀個唔靚嘅
真係犯賤

識個大家姐
感覺上佢係一個阿媽咁
煮野食一定唔會SAY NO

佢啊妹好港女

我兩個妹妹嘅日常討論
關你個毒撚咩事

兩姐妹大約幾歲

依樣真，係男人都一定先睇樣

25up

好耐冇睇

講到尾咪又係睇樣

廢話，女人溝仔都係睇外表先架啦

agger

個老母呢？
啞架？

睇樣先都睇下家姐咩樣先嫁屌

我會望下家姐個樣可唔可以執正D先

應該話外表

一般樣都可能有順眼

人哋傾咩關你撚事咩死毒撚
而且啲對話完全無特別

sorry囉

老母唔係好出聲

係順眼嘅，唔charming姐，因為冇咩點打扮